頭先我女朋友話要去A&F睇睇 我同佢嘈左一輪...

其實我都好反對佢去排隊買唔知D乜春 但係佢同佢幾個姐妹一齊去排 話唔知買乜撚野衫好鳩平

我就話喱排火頭火勢 你去唔通想同D鬼仔影相? 有冇諗過我感受啊

佢話:咩啊 個個都係咁排架啦 你又唔話埋佢地

我:咁你係我女朋友啊麻 我關心你姐..真係唔想你去

佢: 你連我出街都要限制住我?

我:...唔係..但如果你去我會好唔開心 我唔想你變到成個港女咁西

佢:咁你慢慢唔開心啦

之後佢就冇再應我 到10分鐘前係FB見到佢同班朋友係A&F果到打卡 我個心真係好灰...

你戒奶未？

唔洗我教啦

??

打完J唔要條女

痴撚線影下相姐又唔係扑野

痴撚線，影下相同扑下鬼仔姐，又唔係唔返黎同你互射，睇開d啦

咁你都嬲 你都幾on9